香港準備委內瑞拉化未

支那殺雞取卵

殺敵一千，自損八百

講真我真係有d驚

食樹皮補腎

夠我驚?我得委內瑞拉護照同香港護照 比老豆老母玩死

手持午餐肉就可以有西屌的日子

仲有樹皮？大嶼山無樹啦

到時有港幣都無用

因為已成廢紙

兌定美金啦

奶共嘅就可以兌定人民幣

近排練習緊食樹皮 怕烚時間黎得太快 消化唔到

依家逐啲逐啲食緊

手持午餐肉

殺敵一百，自損一萬

同老細講左之後用美金出糧

国家已經準備好一堆好靚既草，大家可以有排食

d港女成日食沙律減肥 黎緊有得放題